有冇人覺得七警個上訴其實都對示威者打左強心針？

如果依憑衣着捉人都可以當上訴理由
依家大家只要唔好比人影大頭就無事